想問學資處loan個度，要我交180行政費係交比學資處？

？

交比油b當生活費

有冇游b 襪作回贈？

有嘅話，我就交埋一份

小馬 is watching u

不敢了